可唔可以唔好再咁做

[/member] 是咁的 自己影開相 有個私人相簿比啲close啲既fd睇
自從同一個女仔表完白被人拒絕之後 個女仔都無再like我啲相
過咗好耐 最近我post咗張相 佢又突然like番

可唔可以唔好like 諗起你然後我又咩都做唔到既感覺好辛苦
[member]

[/member]like下相有咩咁出奇 毒撚唔好ff啦[member]

Block左佢

like張相都令到你咁有情緒